+++
title = "Правление МАК"
date = 2010-06-27T16:26:43
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/pravlenie-mak-costav/"
slug = "pravlenie-sostav"
aliases = [ "/post_12796", "/pravlenie-mak-costav",]
type = "post"
categories = [ "Правление и комиссии",]
tags = []
+++

Правление МАК согласно Уставу избирается на конгрессах МАК сроком на четыре года. Начиная с 2005 года, прямым голосованием на Конгрессах избирается также и Президент МАК.



[Президент, состав Правления и Ревизионной комиссия МАК с 2014 г.](pravlenie-mak-2014)



**Архив:**



[Президент, состав Правления и Ревизионной комиссия МАК с 2009 по 2014 г.](pravlenie-mak-2009)



[Президент, состав Правления и Ревизионной комиссия МАК с 2005 по 2009 гг.](pravlenie-mak-2005)



[Президент, состав Правления и Ревизионной комиссия МАК с 2001 по 2005 гг.](pravlenie-mak-2001)



[Президент, состав Правления и Ревизионной комиссия МАК с 1997 по 2001 гг.](pravlenie-mak-1997)